條女比左offer我，叫我試做一日boyfd

點樣係呢一日拎到好印象

去馬啦

趁而家釣高黎賣啦
到時做到成隻狗公咁，人地彩你都傻

你同佢講：我試下你咋八婆，你以為你自己好好呀臭閪

係床上征服佢